# TP3_PROGRAMACION_lII

El objetivo del trabajo pr´actico es implementar un algoritmo goloso para asignar ´arbitros
a partidos de un campeonato, intentando maximizar la equidad de la asignaci´on. Se deber´a tambi´en implementar una aplicaci´on visual para ejecutar este alg